可唔可以有何君堯出現既地方就幫佢洗地

🤘🏼🤘🏼

咪撚理何妖啦，小角色，我地要打大佬

7.27元朗見
有巴打話3點太遲 麻煩可唔可以send最update圖比我？
我想幫手做宣傳